薄扶林大學討論區(18) 一年容易又final

[集思廣益]
Q：邊度book洗牙？
A：HKU portal -> Campus Information Services -> Service Departments -> University Health Service -> UHS Web Appointment Booking -> Dental Services -> 1) Dental Examination or -> 2) Dental Examination + Hygienist Appointment

Q：邊度睇course grade/workload？
A：

Q: 邊度搵hall g?
A: Cityu

Q:想讀書又想識朋友又想有覺好訓住唔住hall好?
A:唔好

Q:我中學冇讀XX科,係咪好蝕底?
A:大學要識自學,乖啦,咩都識就唔駛讀大學啦

Q:我想double major/minor xxx,有冇咩要求?
A:除左Quantitative finance有審查之外,其他等year2直接declare就得,建議盡量year1開始take少少second major既科

Q:點解我reg唔到COMP1117
A:因為好多人爭,多d扶阿婆過馬路啦

Q:邊個CC好grade又hea又好玩?
A:追post啦,btw個個CC都咁旬我自己唔去讀?

歡迎補充

頂，唔想打essay

Lm

新post留名
等炒ECON1210個final

lm

有我墊底

自從mid-term fail咗我就已經冇掂過

三篇

今次希望出卷條友正正常常

打我？

打你咪打你

唔可以

唔得咩

有冇stat1600嘅巴打可以講下點做asm4 Q2d

依家先開始做

點樣可以check翻自己拍卡take attendance既紀錄？

等你開估

大家諗住去邊Exchange?

利申 BA人 啱啱好過3 會唔會去唔到英國

係咪純粹c個ans細過a好多 證明P(B|A)等於P(A|B)而且前者細好多 所以佢個statement錯

反而我唔明第4條想點 可唔可以講下

直接問dr wat la

Q4佢想test係咪任何一個trading day都用到佢個strategy 所以就set p0=.5

1600係牙屈教咩？

辣殺先讀engine
精英就梗係讀surveying

量地

牙直做咩比嬲嬲我

因為你偷偷地j 德望妹

太高分

咁都高 7個人滿分

有冇人知feeding the world final係點考

有

哭求tips

有sor屎

有冇人知英美exchange 邊啲最小人揀 可以比學渣去

求source,請食飯咩都得

溫完ppt都好迷失

聽日1009 quiz 未撚溫過

你咁勁都要溫

咁迷唔迷離先

2014剩係計兩次test，考唔考埋第三個去好

Ching有冇source可以share

feeding the world 好易咋wor

有冇人知最近hku d wifi咩事 成日斷又慢

都唔係近排架啦

愛情巴有事相救
可唔可以share 2346lab Q1(iii) 同 3.1 3.2嘅data
事關果日個partner話佢影就得 做完比左電話佢
但佢依家都無WhatsApp我
其他果d就自己醒水有影到

ok,你趕唔趕?你add我tg我夜d返去執比你?
tg:@JohnnyBrownie

讀書好辛苦

加油撐住啊，有咩唔開心上黎傾下

有無人去過智華間gym？好似叫IHP Active
平時多唔多人 有無得沖身㗎?

老雞我以為比人捉去煲湯，咁耐都唔上水

去三哥又忍唔住越食越辣

有得沖身
平時都幾多，但考試少d
同埋d機比較少

比啲mid term present 打緊pat pat

唔緊要啦 free weight加張床都做到啲
thz ching

我都係，今日 mid term 完又做 proj

港大首推駐館治療犬計劃 同學將可於法律圖書館預約治療犬

【學苑專訊】港大今日（ 11 月 23 日）發出新聞稿［ 1 ］宣布於 2017 年 12 月 11 日開始推出駐館治療犬試驗計劃，指希望藉此活動「讓港大學生有更愉快的校園生活」。港大圖書館首隻駐館治療犬熊猫（Jasper）是一隻從救狗之家（Hong Kong Dog Rescue）領養回來的九歲英國古代牧羊犬，學生及教職員可預約於呂志和法律圖書館與治療犬熊猫 （Jasper）見面，試驗計劃爲期三天，將於 2017 年 12 月 11 日，13 日及 15 日舉辦，以半小時為一節，三節時段為上午 9 時 30 分，下午 1 時 30 分及 2 時 30 分。

港大圖書館為香港首間引入駐館治療犬計劃的大專院校，於外國的院校、圖書館、大學保健處等，如哈佛大學圖書館［ 2 ］，已有引入治療犬幫助學生紓壓。校方稱希望藉這計劃讓學生在考試期間放鬆自己，舒緩學業壓力和焦慮情緒。

CS 大把治療犬寫緊 C++

出少次test、assignment好過啦

求source

單機食飯食到完sem

食開邊幾間

CYM

食街啲茶餐廳仲好啦

趕住上堂

Anyone have engg 1203 assignment 3 sources?

今翅hihi鳥，CAES1000份task3 爛到臭晒，overall得B-

得A

Push

有冇認真考oral啊

我當年task3 overall c+
但最尾有b
所以oral同考試要好

當你調轉
平時B，考試唔知衰乜C左
真係想睇下我寫左乜野垃圾

有無ching報左exchange

有冇feeding the world既巴絲 你地準備好未啊

無呀 想問吓要幾多gdp先穩陣

SU sd email叫我交錢，但我明明交左
張單一早扔左，可以點算

140蚊個SU?
唔係交唔交都無所謂架咩

唔會入唔到

portal唔係有單架咩

有無人知mech2404點考

有冇巴打讀過chem 1042,可唔可以講下依科,係咪好多lab同lab report做?

如果fbe exchange同hkuww有同一間U，我可唔可以照跟hkuww報

我都收到，屌佢仲要好撚串攞啲regulation嚟撻我

利申真係無交

邊度睇grade?

Me task 3 c+ speaking b+ writing b+
Overall b+

個個禮拜都有
中學好鍾意chem，C左之後絕左望

突然想問
CEDARS個薪金報告既醫科仔同牙科仔係唔係造數?
明明其他科係計INTERN人工，例如藥劑
醫科仔畢業之後個年好似得2萬幾，但個報告就計佢真正做到MO既人工?

仲有筆試所以唔洗驚
我覺得佢個筆試係唔係都A range
我明明英文垃圾到痴線，2月同8月都未識串都可以比個A我

巴打上堂聽唔明定冇咩點溫所以c咗？elective諗緊揀唔依科 ，本身都係sci人，好憎寫lab report, 佔成25%,睇timetable好似每次都3個鍾

我都想問下exchange
有冇人exchange過日本啊
我8個choice都係填日本
包括 京大 名古屋大 國際教養大學
有冇人知道呢幾間GPA要求幾高啊
小弟science

舊年iao有得check大約嘅gpa要求 京大好似3.6左右

準備去

我認真讀

無記錯好似唔係Lab report
係ws嚟 答下問題就得

有無ching知University of Toronto gpa 大概要幾多

Lab Report 小事
等Mid-Term炒完Final做唔曬

我想去全年 唔知quota會唔會唔同
Gpa好撚高即係幾高

同埋我想問 Exchange 嗰個personal statement點寫？
佢叫我寫reasons to apply the specific programme
但係我填左8個choice 咁剩係填Priority 1嘅原因？

應該係指hkuww 佢下面另外有叫你寫點解揀KyotoU

我冇填京大啦 你計我GPA計埋Sem1大概2.8 2.9 我真係唔高⋯
所以諗住填越穩陣越好
[
大神幫我睇下

早慶兩間我覺得呢個gpa有啲危
同埋其實我唔係好知佢哋究竟跟乜標準派

我聽人講東大高啫 原來京大都咁癡線

近3.6都無

咁我將早慶換成立命館 你地有冇聽過立命館要求點啊？
thx

最低可能真係3.6就ok 但係由於quota少真係要睇你同緊咩人爭

你講邊間 有兩間
冇咁出名嗰間幾易入

你講ritsumeikan asia pacific university?
我唔係報呢間 因為睇落有D伏⋯⋯

mid-term高分final炒咗路過

多謝咁多位巴打比我資訊，睇黎chem 1042依科拎好grade都幾難 如果有得揀chem 1043好似好啲

利申：A
Mid-term 40/45
Final唔知自己做緊咩

唔撚理d proof咪得

Exchange係咪1號dead

大把

去東大exchange 要幾多gpa左右
垃圾n展仔一個

比錢就入到

你老味MECH2404個final咁撚伏既,冇做成40分

無做40分咁少

你都有考?
至少冇做drawing, shaft gear,tolerence,其他係唔識

第一條之外，無條識
做好d tutorial 8算

求C算

我爛 grade 啦愛情巴

一齊爛啦
充滿幻想諗住今個sem咁多engine應該有機會爆4,點知第一科就F range

MATH2101同 econometrics 炒到甩轆

但我仲有 assignment 未做，今次 pk

睇大結局丫那

黃智雯做魔呀嘛

屌mech2407會唔會太難
Notes畀嘅野就勁general 考就考到勁撚細緻 有無過來人畀啲貼士

2407睇完dr lee啲notes就輕鬆喇
Easy no trick

有冇人讀過CCGL9027有final test 梳屎

佢係general到無example
步驟又跳
notes又亂
講講下呢樣又無啦啦講個樣
呢個course完全係上網學 佢既notes可以講係無用

不過都唔排除我廢既

今晚又係響智華過
有冇戰友

搭尾班車走左
呢個禮拜勁多野做

系

有冇Ching 讀過CCHU9047:The press, the public and the public sphere, 跪求梳屎，final essay 就dead 救命啊！！！

你個 membrane 想點？

柒左,sor

有冇大佬有？生死存亡都睇佢

搞到我諗返起中學 cell membrane

2407識做晒tutorial夠A range

ling2003 final有題講 I go to school by bus

問埋CCGL9027 求final test梳屎

ching bio得lv4?

有你老母臭閪啊

lv 5

membrane bilayer coming through

唔想再記返起 bio 背書嘅慘痛經歷

phospholipid 敗尼牙

六常好勁
利申：drop左bio

想問exchange 1/12 dead係指 31/11 23:59 dead 定1/12 23:59 dead
完全冇寫時間叫我呢D deadline fighter 點算
仲有我想問hkuww 遲交ielts result有冇問題?

有fd收到offer先交 應該冇問題

點解而家冇得填expected gpa睇學校 咁叫學渣點揀

咪係
之前個searching system幾好
sort by expected gpa by area

好多deadline呀

夠小妹多？

Civil transport係咪痴9線架，點解可以咁撚多野讀on99

今晚通頂

BA course 係咪普遍爛grade

no

啱先test完
輕鬆

eng stud有eng ling course

想問有冇人讀過summer semester? 係咪好辛苦

有無人都係今個sem POLI1003
今日要早走聽唔切佢講exam內容

Engine仔想去Europe exchange 最低要how many gpa?

嘥氣，剩係講exam time and venue 同埋點考

我可以陪你讀

六常有冇讀過

冇呀，因為冇乜 course 好揀
Summer 拎黎練下 programming 仲實際

老雞唔理我
剝曬你啲雞毛

CCGL9025有冇source

過3乜都得啦

召喚melody
mech2404堆practice駛唔駛交?唔駛既話寧願留屋企溫書

最憎d伸手黨

咁樣對我

要

除左佢話submission required個d之外都冇交點算

個個都exchange 唔同個個都exchange咩

想問下若然考試個日咁不幸病左，之後係咪一定有重考個d，會唔會扣分

普遍唔靚grade
普遍唔爛grade

無交practise？
佢上tutorial 果時講過，因為佢見到好多人一做就做submission required 果part, 所以如果無交practise 就直接成個tutorial唔睇

你又無交呀

條友係讀phy，希望做到既話會放多d資源落sci啦

重考D卷會難好多
因為你多左時間溫書

呢個唔係問題
講明唔好彩病左

可能病咗去考個GRADE仲好過考份難卷

又就到 Final

星期一

有冇巴絲有ccgl9025 source ，當初on9冇跟friend reg科結果呢個course得自己一個讀 ，搞到唔知個course係點考同啲term paper要寫成點先高分

大神求打救
可唔可以tg畀我 thanksss

佢乜9都話有嫁

睇清楚個名先

岩岩去左
GPA 唔洗好高都去到名校
聽個friend 講有人3.2 左右都去到G5

讀書就一定辛苦過semester exchange
始終summer programme 時間短，又多野學
又要俾多一筆學費

不過so far summer exchange 係我一生最開心嘅兩個月
而且summer programme 大家日日都見面
一定識到好多friend

考到22號

Same

搞到要買貴機票

今日開始

人地1X考完即刻拖gip，我地仲溫緊書

有冇讀過ECON1210嘅巴打
依個mapping係唔係唔會點變架喇...

跟依個mapping嘅話就仆街喇 F硬咁滯

唔會 F 啦放心

我feel到我會啊

有無人想減壓

放心佢昆尻你
上年exam 冇做3版都有B+
9成9 拉curve

其實除咗final個分未知之外
其他分(participation, online quiz嗰啲) 都已經知得七七八八
加上睇過啲past paper 識做嘅都冇20分

真架?
聽tutor講final有mean就多數A-B range
我mid-term低mean成2個S.D.
明明已經操曬啲pp同溫咗成個星期full day
唉 我諗final都一樣

你應該做緊我上年考果份paper 當exercise
你知份卷其實幾難
我知好多人都冇做大概2~3版出黎都有B~B+ 呢個range
咁當然tutorial 要足 mid term 唔好差太多
我諗你C+ to B 呢個range ??
因為你mid term 差2 sd 好似太大bo

吖 應該係差1個幾sd

依科真係搏曬老命去讀 問心無愧
用嘅時間多其他科雙倍有多
做足曬pp 睇曬自己錯咩 再jot notes記住
結果換來一個F range嘅mid-term
讀咁耐書都冇試過無力感咁大
最尾mid-term收到個分之後索性完全放棄依科
亦都係我從來冇預計過嘅結果

有冇ching 報過/返過 cedars trio？

咁你唔適合讀 econ 做曬 pp 都 below mean

絲打就 pm 我，我教你 econ 不 C 秘技，無論幾難嘅 econ course 都唔會 C.

pmed

攞D

你咪再搞我老婆

醒目仔，唔考 final 直接 F 就得

ching今日好搶口

你啱

絲打我可以手仔捉手仔教你

得返2日就考第一科 未溫過
等炒

我呢

快啲去溫啦

李生過返對面海啦

返去你個速大啦李生

李志誠 hello

份卷最尾會比

會俾

老閪都寫左reference list先

呢個真

可能年年翻炒

有無人有MECH2407 PP 答案

特登唔reg CAES佢就夾硬幫我reg sem2,姐係要讀七科

CAES 好大 workload 架

仆街了，我兩個cc+caes一齊

save me... 我中文+ cc

CAES唔係一定要讀咩

本身諗住塞曬可能爛grade既科去yr4 sem2,反正報pg都係岩岩考完sem1,到時sem2真係爛grade都已經唔關我事

// Please note that the online add/drop for the course will be closed after January 21, 2018. The SIS system will then assign classes to students who have not enrolled in any class and the finalized class allocation result will be released on-line on January 23, 2018 (10:00 am). Further changes to your CAES9820 enrollment will not be allowed during the second week of add/drop period.//
屌佢老母姐係drop完佢都會再返黎搵我

CAES搭兩個cc係咪好chur

睇下咩cc

唔駛

唔係咁天真以為caes可以拖到最尾先讀呀嘛

其實acct1101 exam essay通常會出啲咩

grad咗可以有咩工返

1. M 記
2. 7-11
3. OK
......

大家 final 加油

C+ 硬，炒咗一個 mid term

我記得考試無佢吹到咁難 啲問題都係straight forward

利申：兩年前讀 lecturer wangzigan好grade啲

Define going concern, materiality嗰啲？讀左太多acct course唔記得係咪呢個course讀

今鋪有可能唔洗 C+

D

向 B range 出發

呢個course d野唔難嘅，但係要好小心
錯小小都gg

2407已炒

Multivariable calculus?

有冇人聽日考ENGG1205。。。 part A 既pp完全唔識

有冇人讀過/讀緊FINA2312 啲concept好亂

有，讀過。Mid term fail 最尾拎咗個 B-

我好似開 sem 前已經叫人唔好 take

好後悔冇追post mid term唔過mean

1853已炒

2312都叫難?

出現了

都唔知邊撚個話大學輕鬆,次次考試壓力都好似考多次DSE咁,平時又多workload,付出仲要未必有回報

係

完全明白 今日考左兩科

冇讀 FINA2322 千萬唔好讀，mid term 會唔過 mean ，唔好以為 prerequisites 淨係寫 FINA1310 就咁開心

大部份 finance course 嘅 nature

係啵有冇人解釋下Delta Nu Vega Theta Gamma Vanna Charm呢d咩意思?之前聽到人講以為同particle physics有關,原來係finance term

Delta = d(c)/dS
Vega = d(Delta)/dS
Theta = d(c)/dt
Vanna 同 Charm 應該係 third/second derivative
純粹係 d 下 black scholes formula 同 put call parity 咁，睇下唔同 input values 點影響 option price。

change in option price with respect to X (under BS model)
X睇返係邊個greek，即係d咗條BS formula with respect to X

如果唔係咁啱既話,咁我好似知你係邊個了

我？

快啲用顯微鏡照下禾

照你條J

唔係

仲以為可以同靚女展開激情對話

final比心機！

迎接人生第一個A+

留名

上年攞到手軟

剩係攞過A

易過mid term十萬倍

Asso A+ ,咁我DSE都攞星攞到手軟

考咗三科 好似三科都冇望了

You mean asso A+？

有人啱考dse 亦有人啱讀asso
無話邊個勁啲
更何況asso攞a+難度同dse攞5**差唔多
而入到hku嘅asso仔普遍手執十幾粒a
所以佢地嘅水平絕對高過經jupas直入嗰堆

認真 asso課程仲難過大學課程
既然喺asso攞a+
要喺大學攞a+真係零難度

屌你老母死出去啦阻撚住晒
好威啊啊蘇仔

咁就一科C

巴打year2？

咩科呀

yes ar

廢事比你笑

asso升hku咪又係hku學生

個條asso學霸準備覆你有

讀過啦 Maurice Tse教

math? stat?

靚grade王

臨完sem 先比video assignment你做

依個CC我係有興趣先讀 grade一般

B應該唔太難 前兩份readings應該出左分

轉左tutor教唔清楚 個陣時assignment係15分滿分

整爛你其他科d grade

acct

屌我都考完

Survey

屌你老味 acct1101失手
無撚咗個a

Acct1001屎已食

你咁勁 無A+都有A啦 驚乜

係咪2320

Sor 原來唔係

呢科溫到我想死
midterm前後完全兩個level

acct 都 C

有無巴絲讀metabolism

2320 要點溫

咪又係睇晒d note 我讀個陣時連assignment都無

炒咗proj 係咪已經無A

應該係 依個course concept好多 好難

巴打識我？

3601？

依個post有邊個唔識你 出晒名啦

不屑讀唔知邊科個位?

識佢真身仲串過我

讀左3401同3404未

3401未讀
3404讀咗了

個時同藝讀清一組 project, presentation 同 project 比佢搞到冇曬分咁濟。最後尾 final 溫書先拎返個 B+.

你無野吓話

你 cow 個女 grpmate cow 到人地 send 埋 presentation slides 都唔 down 聲。我 present 要爆肚呀

藝讀清同 J 小姐有咩關係，有你嘅 course 就有 J 小姐。

尋日先害完我地 仲好意思話人

呢到咁多BEA既

你先害人呀，害到我 FINA2320 得 B+

小心個叫 偽毒ching 嘅會然

I know that feel
利申：c+

又通頂…

Final 係考多d arbitrage pricing 同efficient market hypothesis 個d 定portfolio theory

點知邊個出卷

得兩個教
Midterm 好似有兩個professor 各出咗一份卷比佢哋自己班
我就係考難d 個份

佢姓Mxxx

我地鬼佬教 sem2

我寧願鬼佬教
起碼d 英文唔係唔鹹唔淡咁聽死人

Sor 個app 成日壞壞哋

好心隻假膠迷離哥哥就死返出去啦 阻撚住曬人地問野

其實佢笑咪笑囉
扮asso 博屌想點

迷離哥哥改咗名叫六常哥哥
Asso學霸唔係迷離哥哥

請我食飯先

有無巴打可以講下delta hedging put options 點解buy同sell financing個part都係負數

海南雞飯 但我想食一鳴！

好耐冇食一鳴，聽日去食先。哈哈啦啦中學時有冇落去食 ? 以前間金禾田好好食。

食過一兩次咁

係真唔係

佢不嬲反asso架啦 佢而家想扮asso係度搗亂 幫asso招hater囉

迷離哥哥係改左名做Asso學霸 你對下id就知
六常哥哥係另一個黎

岩岩考完2407表示:見到pde同heat equation, j都縮埋

下個sem讀ACCT1101
啲嘢係咪完全唔關ECON1210事架？
事關我預咗microecon拎F

祝你好運
個friend 話exam 你溫晒背晒都唔會識做
嚇到我唔敢take

唔關
ACCT1101幾得意 ，雖然我應該C

Engg1111 assignment 3有冇人識做
好撚難

有無題目睇下
利申上年比marian 教

micro有冇咁慘拎F

好心佢死返去自己地頭啦
成日走入人哋po 搞事

一定會

same
依加先溫到第8課，pastpaper未睇過

棄已放
我嘅level停咗喺Tax & Subsidy

係呀 但都要背
而家背到隻狗咁
必修呀

Micro衰極都唔會F

SCNC1112準備爛grade

巴打咩seat no

你呢

Fina 2320 exam 多唔多文字題要答

唔係話都係computation咩

60x

我見話computation and short question
唔知佢 short question 多唔多字要答

作文呢d霎時間都冇得幫補
格式有提供
最好一開始寫左reference list係最尾先

有冇人讀過 讀緊bioc2600
做pp sectionA對住部電腦一條都答唔到咁制

Thx

又唔知幾點先訓得

有600幾咁多咩

thx 咁今晚早d訓

讀過

唔駛擔心份卷唔識做都有B range

yes

屌，成3個online quiz唔記得咗做

一嗚係咩黎

6901者自求多福

陪我食

咁點算? 要扣幾多 ?

食咩架

夠credit 畢業可唔可以一個sem 淨係reg 18credit

ECON1220?

stat2601

拉麵呀老雞，有老雞湯底拉麵！

我頭先係你上面間歐陸冰室食野

ECON1210要幾分以上先有D ？
我唔想再俾ECON折磨多一次

係咁意咪下d notes啦

Final: 40% 已經 B-

FINA2320要幾分以上先有D ？
我唔想再俾FINA折磨多一次

我仲係停留喺Tax & Subsidy
之後嗰啲可以講冇掂過
淨係識少少咩MR=MC...monopoly幅圖點畫
仲有睇過少少DSE啲邊際報酬遞減定律嘅片 唔知有冇用...

總分呢

咁我都放心d

mid term median ，走咗幾堂 tutorial 之外其他都做足嘅。Final 冇做 3 版。

巴打你做pp大概幾分？

40～50

今年mid-term median 64.88%
我淨係aim個D架咋 未計final而家個總分得嗰30%左右

好勁

SCNC1112 exam個mean通常幾多 只求有B range

每日一碗限定

想食

2601有online quiz??? 邊個教

wat

exam佔75%加油啦 呀wat既course份卷難不過比分都幾鬆

日日都係我食

點解

engg1111準備拎d

諗緊下個sem take唔take好

東東又可以比大家打喇

溫書啦，唔打

考完了

下星期仲有三科,不過唔理了,打下persona先

仲有 5 科 ，先考咗 1 科

下星期仲有3科+1

考左三科應該一科D,兩科A range,跟住三科應該都係B range

自問有能力5 A+

此天亡我,非戰之罪也

呢個又係做乜撚野

今朝都見到 好想同佢講
要超越馬雲 首先招牌唔好用紅底黃字

考完ECON1210，啲long questions完全唔撚識做
(mid term F 咗，已經做好sem2 retqke嘅準備 )

屌連retake都打錯

#metoo

3602 exam q1 見到math prof 就諗起cym bb

FINA2322 Q5

Blank 鳩左

唔識
GLR test skip左唔記得做返
難得出得易左

亂寫咗 part a , part b 冇做

STAT2601/1603都好正

屌......btw Q6 swap price計到幾多?

求c+ 大概幾多%

幾時會出GPA?

SciFac 12/1/2018
FBE 18/1/2018

你預一月尾左右

唔知overall 70% 有無b range

e&f出晒名爛grade

MR=MC
我淨係識依啲架咋

利申：long q 第一題個graph都冇畫 ；mid-term F

新校長

人地乜柒都未做就話人垃圾

Xiang Gang Da Xue

有Proposal睇架嘛

中山廣場->近平廣場

基本上否決陳文敏做副校果堆理由都可以用落呢條友副
到

有冇人讀CCST9034

佢啲notes咁多 幾時先睇得完

淨係conclusion notes夠唔夠做

Assessment合格通常要4成定5成？

Short essay 要example 喎

想問下如果F咗要retake，gpa點計

有人話點都計0，有人話retake成績除2，好撚淆

‘Cumulative Grade Point Average’ or ‘Cumulative GPA’ is the GPA in respect of courses attempted by a candidate (including failed courses) at the time of calculation.

‘Grade Point Average’ is a numerical measure of a candidate’s academic achievement over a specified period of time, and is calculated by the total of the product of grade points earned for each course attempted (including failed courses) and its credit value being divided by the total number of credits attempted:
GPA = ∑i Course Grade Point × Course Credit Value/∑i Course Credit Value
(where ‘i‘ is the number of all passed and failed courses taken by the student over a specified period)

唔怪得知d人成日屌civil d tutor，我炸9佢email都無反應
你叫人點揾你

‘Cumulative Grade Point Average’ or ‘Cumulative GPA’ is the GPA in respect of courses attempted by a candidate (including failed courses) at the time of calculation.

你識唔識架

FAIL左果科係一撚定計入CGPA到 (即係GRAD果時既成績)
會當0咁計 例如你讀左一科A 一科F 咁CGPA就係2

話唔計果個一係就自己睇錯 (連自己都中伏)
一係就假膠FAKE人伸手黨

如果樓上巴打未考覺得自己F硬既話
去拎張假紙重考啦
雖然會難好多 但係溫多幾日都唔會F既應該

Retake 應該唔計
只係你考咗一科F 但唔retake 而揀咗第二科先計(好似係

有無聽日考GEOG1012嘅朋友呀？

我齋睇lecture notes都睇唔晒而加好不安

喊咗好多日懷疑自己有病唉

利申：Year 1 FM，以前讀書從來唔會咁，公開試都係hea

終於完final ! 開始寫paper la

Soc Sci，驚F要重讀

慢慢就慣架喇

未揀major，就係Soc Sci，今個sem考親試都喪喊

利申：平時唔溫書

Hea吓返吓工咁，我知自己係抵死，但個情緒起伏真係痴晒線，有咩辦法令自己平時無咁懶？

Sosci千祈咪讀geog course, 伏到仆街
利申：Final yr Sosci狗

係咪你冇男朋友先咁 絲打禾做你 bff

六常哥哥我真係無

明明話GEOG1012係靚grade，我知係自己懶平時唔溫書，臨考情緒失控是抵死

出面六常哥哥+陽痿張六常都唔係我黎，唔好誤會

要習慣，你要有種心態: 最衰咪拎 C+, 2.3 我食唔起咩？

Sorry 😪

有冇gay會可以同巴打你發展 ?

道理我明嘅...我今次係驚F，自己本身又極悲觀

我係絲打喎

你估 F 人咁易唔洗煩咩～唔會 F 架，geog 呢啲你背到書蠢極應該都有 C+, B-

我真係懶...由高中開始，入到嚟係死好命姐

咁易識到有錢男友我就唔使做啦，讀書都唔知為咩

咁你摸下自己粒喉核

就係背唔入腦，溫完好似無溫過咁，好驚呀嗚，喊到癲咗

摸到我先驚

訓返一粒鐘 + 沖個熱水涼先
然後諗下你學緊嘅野每個 topic 有咩關係，咁就易背啲架啦

我係有樣有身材嘅就唔使咁啦

就算唔係處個樣有啲似劉馬車，有 coffee 姐副身材都照殺

去隆胸我咪有，我只是個平凡無樣無身材的港女，唉

張圖應該啱洗

我應該3rd hon，唉想quit

點解你講野語氣可以成個四十歲呀叔咁

一齊加油

請善用起底功能

買波台手足 account

Geog so called 靚grade個d全部都伏, 我year 1 1016 and 1013 B-同 B

放心啦過3真係好簡單

1005 A range

但我無點溫過書...唔好話過3，過2有C已經好好

你幾多年前grad ar

真係有人信左佢就仆得硬街
當係買個教訓

唔計落CGPA 一係好多好多年前既制度黎
而家真係未聽過係咁

轉左制啦 long time ago lu

有冇人知faculty of engineering 咩情況下要見board?

好似連續低過1.3 兩個SEM
定係唔過1

兩個sem 唔夠credit 都會
小心啲

同一科fail幾多次就見board?
有一科好驚又fail

sci fac做咩send email嚟話我未讀哂啲course嘅，我仲有year 4喎

Mech2419個exam完全係叫你背晒佢d notes
係咪有病 連個phase diagram都要背
會唔會有人特登去記某隻material個phase diagram呀 真係弱弱地智

又要返去硬食notes了 垃圾course

全部都bookwork,背曬pp同notes就差唔多啦啵,唔想背可以放棄第六題,其餘都冇乜變化

完全expect唔到engineering course都要咁樣考 係咪智障

如果梁卓偉做下屆校長會點

溫2419溫到成個人痴撚咗線
個course on99嘅

睇pp有條題目真係智九障
What is the meant by “grain boundary”？
點答呀？the boundary of grain咁呀？
真係戇撚尻尻食賓周

梁卓偉做你都唔讀
而家個共狗張翔嚟做你點算

兩個都係垃圾
最撚憎港大medic/law底既管理層,管理層入面最離地就係佢地

EN 12
Unless otherwise permitted by the Board of the Faculty, a candidate will be recommended
for discontinuation of their studies if
(a) he/she fails to complete successfully 36 or more credits in two consecutive semesters (not
including the summer semester), except where they are not required to take 36 credits in
the two given semesters;
(b) he/she fails to achieve an average Semester GPA of 1.0 or higher for two consecutive
semesters (not including the summer semester); or
(c) he/she has exceeded the maximum period of registration specified in EN2.

所以你同一科肥幾多次都無所謂
唔好中意上其中一個條件就得

住龍華諗住撻皮嘅應該好憎梁卓偉

geog 1012溫咗兩個鐘 結果係到亂寫

GEOG1012最後一條essay係咪就禁揀一個地方講佢個transport model?

唔係講晒四個咩？咩strong centre strategy weak centre strategy 嗰啲，再每個strategy都用一個城市同例子解釋咩？

利申：無揀呢題，因為唔知佢想點。就連解釋TOD我都唔知應該係要寫characteristics定definition，Part A同B都死

禁係咪食得屎 其餘三條都估到佢考咩但條條都唔知有咩好寫 Part A又係明知會考exo urbanisation 但都冇溫

唔知呀，可能我get錯，所以我先揀第三題嚟做。我Part A同B都係咁，樣樣都知少少，叫我寫出嚟就唔知要寫咩同應該寫咩...有C已偷笑，仲話好grade喎

我覺得佢係淺會俾你知考咩 但答案好多都搵唔到 所以最後都會唔識 你第一篇essay好差咩點解會C

B range，但覺得今日呢份卷做到成pat屎咁...點解佢唔出TOD呀我第二份essay做咗呀嗚

佢啲題目係條條你都有印象溫過但真係唔知要寫咩先拎到分，考完試之後我聽到有人大大聲屌咗出嚟

我就係記得佢俾tips話TOD好重要所以先覺得第四條寫TOD B range都應該唔會跌到去C既 我又冇見到人屌出黎但見到有人考左一個鐘就走左

仲有見到隔離位好絕望半個鐘都一個字都寫唔到 但去完個廁所就寫得好快......

我頭十五分鐘都好絕望地見住隔離同學不斷寫，到佢開始寫essay我仲做緊part A，後來先把心一橫吹水算...我明你諗緊咩呀，其實我都疑惑緊條題目係咪寫TOD，但我記得佢好似話咩要每個model舉一個例子，所以我直覺認為唔係TOD，最後我淆底揀咗第三題，但其實都唔知要寫咩...可能會F

我part A都做左半個鐘 佢唔係話part A唔好寫禁少咩 點樣十五分鐘已經essay

吓佢有講過？仆街了我part A真係寫得好少，寫得嗰3行左右，TOD我真心有溫，但根本唔知要點explain...我都做咗半粒鐘，因為唔識sosad，樣樣都記得啲咁，睇個款應該廿分都無

點解二字頭嘅urban geography好似簡單過一字頭好多咁嘅

TOD 我由definition到general characteristics都good TOD characteristics 都寫哂落去先... 佢上堂話唔好寫一兩行 話諗下五分會唔會禁抵寫少少就禁多分 不過我應該死先 成條essay錯方向

prefix同難度同grading係冇相關既

二字頭有冇好介紹

我都係讀咗一個二字頭geog 舊年1003 1016

我無寫到good characteristics呀明明我有溫兼記得...

有無PSYC1001朋友，得返兩日，但未溫過

呢d垃圾公關文原來真係有人睇

最討厭官腔/公關文

有冇1851? 今年難到仆街

去到22號

Sem已完 放假中

Here 😭😭

CIVL2108
Transportation Engineering
FUCK U SZETO

屌你老母

CIVL2111
Transportation Engineering
FUCK U SZETO

唔好意思，唔知道個kill原來咁大

Sem尾大家壓力都大

老雞

綠仔考完未

仲有兩個

有無巴打一齊考 COMP2123

有冇巴打讀ccst9017

MOMO bb

好鐘意你

下個 Sem 一齊讀 MECH2406

最好既cc
學到最多野

有，幫手拉低條curve

巴打溫到邊
Sample paper 考 1111 既 pointer + linked list 既

都唔係考佢教個 d C++ STL container

B左 呢個cc真係正 雖然好多野做

份sample參考下就算
唔使太認真

巴打有無 past exam paper

都係得exambase嗰份

得兩日時間溫psycho，睇咗成日仲爭三課未睇，睇完好似無睇過咁，好想死呀

巴打個名

人如其名吖嘛，我都係去瞓覺算

你year幾

mech2419真係

有冇巴打覺得溫書讀吓讀吓又開始明嗰種感覺好正 雖然考試都係唔識+唔夠時間溫

完sem啦屌

去到最後幾日先突然明成個course 做緊咩9
不過已經無時間溫/背

呢樣真
不過都好嘅換個角度諗自己真係學到嘢

econometrics

巴打份卷做剩幾多？

有冇讀緊/過bioc1600嘅ching

Hi

你個名

點解ccst9017要咁遲先考，搞到咁耐都未完sem

東東有冇3401同3404 notes睇下

幫隻手拉下筋 上年考好多條短答同長答

已放棄PSYC1001

上年都係比呢個cc搞到完唔到sem

我都今個sem 呢個 cc

點解要讀d成個2字頭math既cc玩自己

我讀完呢個cc 個lecturer都要send email同我講Kenneth arrow 死左

我未讀3401
淨係讀咗3404

好多？

有冇ch1 notes望下,想知佢大概content讀咩

要點比你
留tg?

@JohnnyBrownie

有無人知poli 1003難唔難 打算只睇ppt

多到痴線，唔想再溫，溫完都係唔記得，等爛grade算

唔難

STAT1600 past paper d題目咁多花款嘅

溫唔溫都爛

1203 don't wanna F ar

ez la

都幾多野溫 有咩係比較重要 thanks all

瞓覺更實際

課課都咁重要 咁多條mc 咩都會出下
明>9背，出得唔係話好難，但一定唔straight forward

天氣咁冬，好淆起唔到身考試

所以早啲瞓啦，我爬咗上床了，未溫晒都算

我都爬上床

等retake 2280

唉，lecture notes 好似度度都打曬星。
Tutorial notes 廢到無倫，點溫 ?

worst tutor ever

po 名: 過3 過 3 過 3

巴打點溫

Give up

完全搞唔撚掂
冇信心pass到

唉… Final 睇怕都唔會似 mid term 比得咁手鬆

想死

搞唔掂邊課? 我覺得就算明佢講緊乜都冇用

攬住我

完全唔撚知做緊咩

想pass 2280

最討厭 Weighted Least Square

2280 求 B

考試千奇唔好出打星個啲呀

"ECON2280 集氣區"

哈哈啦啦點睇你師兄將會葬身 econ2280

1001之後一齊食薩利亞

account 都唔帶計數機

放棄咗，搭緊車去受死，希望有合格

我愛工程

今年cs 真係比鏗哥推爆咗
坐成二百幾人

坐監未

下個sem接受clementwong 治療

都未考

驚凍到起唔到身考試

In CS, we trust.

喺hku讀econometrics真係伏 有機會去exchange就必trans呢科

CCST9017 集氣區

2419

第一同第三

#1問緊乜撚野

比個乙加我都好開心

有丁加都偷笑

考完2419成個人好撚灰

MXHuang都叫正正路路,其他個兩個d問題做乜鳩

今年算易啦

仲未開始溫

未溫，聽日先算
今晚睇溏心風暴

時常欲言又止 回復淡然日子 也許相處更容易
幻想開口講暗示 當真的對著時

[/quote]
[/quote]

[/quote]

[/quote]

讀大學真係學個mindset同實作野,理論野好似讀完都冇淨幾多

mindset: deadline fighter

想問如果病左無去考 咁個補考日期大約係幾時

2346
btw船巴有冇考stat3902

精算course嚟喎，唔關我事

船巴讀 stat2602 有咩感想

係喎自膠

過多兩日考曬

星期五先考完

渣架

唔算太難 同埋啲嘢 advanced course用得返

船巴嘅唔算太難 = 常仔嘅都幾難下

臨考最後一科先壞電腦
我屌你老母

Murphy's law

被選中嘅細路

rip

有冇人聽日考ECON1220

又訓智華

過黎搵你

走先

老雞好討厭，見下都唔得

我都試過，不過嗰科無嘢温

變態佬

F硬

連隻雞都唔理我

岑麗香三點式好正